Google地圖藏謎片！驚見馬尾妹「露點」

Google地圖暗藏春光？一名女網友抱怨，她在幫丈夫尋找景點時，意外發現當地相關圖片竟有一部綁著馬尾的外國女子大露「長輩」18秒的影片，讓她非常無言。

該名網友在臉書社團「爆怨公社」PO文表示，她使用Google地圖幫老公尋找「屏鵝公路佳冬戰備跑道」時，往下滑看相關圖片，竟看到一名外國女子的露點影片。

▲▼Google地圖藏迷片！驚見外國妹「露點」18秒影片 網朝聖：上車啦。（圖／翻攝google地圖）

▲許多網友直接朝聖。

影片中可以看到，一名綁著馬尾的外國女子靠近鏡頭，將低胸的衣服直接拉下，進而露出「長輩」，由於這部18秒的影片直接上傳在Google地圖，也讓人擔心會被孩童看見。

「小朋友看到就完了」網友看完紛紛留言，「真的有影片欸，應該明天就被下了」、「不愧是老司機行駛的跑道....厲害」、「18秒而已，感覺是野外露出」、「這也能找到 太厲害了」、「會不會設定到...自動備份雲端...然後雲端沒有設定...就搜尋到了」，甚至有許多網友直接去評分5星留言。

原文:

嘩屌 正呀
但係究竟點先會發現到
係咪自己影自己發現搏出位

搵唔到

咩係長輩

奶奶？

楊麗煌

已REPORT

點先睇到 求教

哇屌，大肥婆

台仔啲留言

仆街仔已做

已經睇唔到

所以女人有波要出名真係好易

仲有喎

手機load唔撚到既

[url]
[/url]

就係用手機睇

冇料到，點睇ga?

粒lin同乳暈好撚柒正